憑市民對警隊不滿上升到巔峰，林鄭要收割就趁依家

我係佢就即刻以調查開槍事件為名成立獨立調查委員會，即刻大規模清算警隊
班中間至淺藍實收哂貨
有班黃絲即使口稱五大訴求缺一不可，但內心都會覺得放鬆咗，呃自己已經贏咗，唔會再反政府

警察嘈到拆天就難免，但佢地又可以點做？警察根本先係罷工成本最高嘅職業，佢地無咗份工根本就無嘢好做
政府講明罷工就即炒，班警察敢搏？
而且我當政府真係清算班警察，最多咪告一百個，俾盡二百個，對絕大多數嘅警察根本就乜事都無，佢地點會真係冒著被炒嘅風險去罷工撐班所謂同袍

林鄭同中共真係弱智

請全民無·限·期罷工罷課，救自己、救義士！迫政府讓步！

煽動開槍嘅員佐級協會主席林志偉應負全責，同埋應將全隊警隊擺落美國制裁名單！

解散警隊，重新招募方法

今日香港慘劇係雜種一手造成：

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

個問題係佢一搞獨立委員會，佢番唔番到嚟香港都成問題
根本成隊野都失哂控

林鄭民望冇得救，留畀下一任好過

有預感最後會係美軍上岸先平息到

下一任唔會有民望 因為冇人會再信呢個政府

我假設中央俾佢搞
我篇文後半段都分析哂打工仔嘅心理
你未過嘅，佢地梗係唔想你過，咪屌到拆天
同你真係郁手成立，甚至即炒咗班中層同散仔王，班狗嚇到聲都唔敢出啦
國泰咪係例子，你真係狠心炒人嘅，之前幾團結都係假
始終真係會被人查到同處分嘅佔全警隊百分一都無，班狗到時就會明白唔出聲先係聰明做法

佢唔需要再理你地香港人點睇,keep住遂少遂少鎮壓,始終有完既一日,然後用10年時間大換血

香港人只有反抗到最後,勝利or收皮

我寧自願做中國狗 都要換黑警死

唔係林鄭唔肯，而係中共唔比成立。因為一查，就會爆出大陸公安武警滲入警隊，好大鑊

對佢黎講只係300萬個一般人既暴動變成3萬個全武裝份子除暴動，比你你點選擇先，所以佢成日話考慮過獨立調查委員會但唔肯成立係有原因，而家只係迫緊777同林鄭放棄警隊要市民，難，但都要做

都唔會查得到
我唔覺得大陸公安扮警察會落薄
獨立調查委員會唔係萬能，其實都係睇證據，有啲嘢如果無從確定嘅，班法官只可以當無發生過

你錯喇 係警隊割番林奠呀
而家根本係軍警政權
黑警奪權治港 佢叫黨鐵停邊說停邊
係救護車要拉邊個就拉邊個
開槍都唔駛審合唔合法
如果肥狗聰頭先出黎話 一切係林奠安排
唔係佢命令 實可以賣左林奠自己光榮退休

警察有槍
即刻閃擊禮賓府唔係問題

3萬武裝份子暴動係佢地靠嚇
可能性仲微過全港大罷工
你減佢地人工佢地可能會嘅，但點解你處分二百個警察，其餘二萬幾個要一齊暴動先？
佢地到嗰刻一定會咁諗

無心引戰，但我覺得美軍上岸微乎其微

係三萬個殺人當食生菜既恐怖分子

無可能啦講真

有老解，使乜警隊

仲會有下一任咩 香港比條柒頭玩撚完啦

下一任似係大陸佬直接空降

咪妄想
佢點蠢都知自己返唔到轉頭

香港市好撚正常呀支那佬空降 所以一定要佢地burn with us

其實林鄭仲以為做完特首可以埋到中共堆咩？任期內咁大單野，影響到台灣選舉同70周年國殤，人大冇佢份啦。

咁不如嗱嗱臨整獨立調查委員會然後返老家英國啦

佢依家肯搞獨立調查委員會，甚至直接宣佈制裁警隊嘅，好多人收咗貨啦講真
即使口裡說不，要佢地再每星期上街都好難
瓦解場運動一半，之後場運動只會更快走下坡